回應'路透、各大媒體報導：香港人醞釀新革命，將令中国崩潰'

1 有無諗過點解黃色經濟圈玩左一排,現在國際才開始造勢
正如我所講人你無價值-日日人道災難都無人理
若你有價值-國際只係嘈出手時機的問題

大陸呢幾年為影響各國用天價收左大量蝕到仆街同只有少許利錢的企業
現在就係要由香港人/台灣人/維吾爾人講支持mic就係bad taste,就係支持獨裁者壓迫人民

2有唔少會員就話香港都唔係100%支持黃圈,叫外國杯葛更無人理
呢一種思想就係完全零意義的宿命論

正如我講大陸手上有大量毒資產,chok郁幾格就玩完

Hi

其實終極攬炒係美國大幅加息
可惜侵侵一直無諗過呢點
成日想零息
但佢唔知美國大幅加息支那一定會死得好慘

元朗堆工廠都有見大陸佬好價賣
真係生金蛋鬼會比你

堆野本身搵唔到水, 經濟下行再加去中國化
係咪死硬

香港人唔係要直接同中共決戰
而係趁中共同人打時踢傷口咬其下體

香港人要明白台灣點樣包裝自己國家成為一隻重要旗子

你提供彈藥, 外國認為有利用價值既時候就會出幫你

呢個世界好功利, 擺明要有相互利益先會合作

你唔提供彈藥, 外國想幫都幫唔到
(提供彈藥唔代表一定要幫, 但最少隨時Gear Up準備好比人利用, 達到對香港最好方案)

推

要人幫你、首先你要有幫嘅價格
黃色經濟圈就係好好嘅表現

港豬唔識呢套的
怕去到集中營都只會係到喊苦喊忽賣慘

好似法國反抗軍對抗NAZI咁樣

唔好沉醉係維族人果種日日叫慘的自我感動
而係你要代入

外國人同情香港人但又無本事影響政客
係個人層面有咩行動可以打擊中共

到時就係匯豐翻身之日

唔評論527攻入去定搞其他嘢，又或者咩35+
宜家呢個機會係可一不可再
停咗落嚟香港就會變新疆
你會變成支那人
好似品䓤咁
連行動都冇辦法

黃色經濟圈要國際化

加息又將全球錢回流返美國
但美國唔靠QE好似都虧虧地咁

一日唔提供武裝支援比香港手足
唔好諗住可以坐埋一邊支爆

香港傳統攪政治最興就由通屎渠做起
令到好多人覺得LOCAL黃色經濟圈要100%成功再講國際線

1 武肺反中潮可一不可再, 過左呢個時間下一個回合可能十年後

2 LOCAL黃色經濟圈推進空間已經無
部分人咬政府福利維生當自己係中共的兵叛變可能性低
呢班垃圾叛變都唔能夠攪死中共

美國市場對中共好重要

難怪北京避談採購？中國去年7成貿易順差來自美國

只係睇標題,原文媒體比較奶共無謂益人
姐係只要美國人憎大陸就END GAME

香港人太沉迷係街頭衝突場面因為有警暴畫面

國際線係好多人眼中係得開會所以無熱誠做
知唔知停美國公務員退休金投資中國係提倡左幾耐

國際線係打撚到共匪仆街
已經大量國家同台灣建交,展開合作

唔好日日沉迷同警狗打交
斷班顛狗狗糧先係治本

宿命論呢個講得好好